乜撚野叫依家暫時分開之後會再一齊返

話我唔識愛人 唔識愛你
所以要分開等我學識再一齊返
等我兩年後會黎搵返我
乜撚野相信有緣份最後都會一齊到

突然有一日你block哂我所有野消失左
我連你朋友都搵唔到
又突然間彈返出黎講一堆煽情廢話
又再突然間消失
乜撚野叫好愛我但唔想愛我所以依家要消失等我學識點愛你再一齊
你都走撚左點撚樣學呀你教我
到底你up乜鳩

真係暫時分開 之後會一齊又點會定到個日子出嚟

真係會有暫時分開依樣野咩
我真係唔信
分咪分點解要俾假希望人

早散早著 恭喜你

3D2Y

佢可能驚良心責備、會愧疚，所以寧願俾假希望你？
令佢自我感覺好啲咁
但真心衰

其實譯番出黎就係

我未玩夠 到我玩到鬆晒差唔多既時候會番黎搵你買單

祝事業順利

依d人其實都幾唔負責任
分手都仲要站在道德高地
講到個責任係你唔識愛人愛自己
所以要分手黎等你有機會學
分手咪分手
做乜仲要踩多人一腳？

每次一分開我就做乜都好順利
一復合返事事不順

暫時分開 分開係真既 暫時係假既
搞到我諗起我個仆街ex分手既時候話
我同你會一齊翻既
不過係半年或者一年後 大家無男女朋友 咪一齊翻囉
我屌啦

天生外在條件好
永遠覺得人地愛佢係應份
一齊既時候佢要乜我買俾佢
去旅行包食包住
然後大大聲話佢唔係要依啲野
咁樣唔叫愛佢

信我！所有冷淡期分開下乜乜柒柒
遲早會散 好彩就和平分 唔好彩最後帽事

絲打 睇咗你舊post
希望你唔好因為啲賤人而作賤自己
無謂變成自己最討厭嘅player

精神分裂

講漏左
本身洗費機票話當借住先佢搵到工會還
事後嘈分手我叫佢還錢
佢竟然同我講係我叫佢陪我先會去
所以筆數唔關佢事
然後依家仲要消失埋

邊撚個叫你復合？

帽事嘅

咁似既 不過我已經係2年後
前排仲whatsapp 我話仲愛我 話哩2年係咁諗可以一齊番

隔幾日就消失埋

暫時分開

暫時係假嘅 分開係真嘅

如果係咁既話
樓主你仲留戀啲乜？
金玉其外敗絮其中
既然佢覺得自己咁好
咪祝佢幸福搵到個好既
如果佢覺得可以憑住
乜都要人包得閒同人講
佢要既唔係要人包依種心態
就可以得到真愛
咁咪繼續係咁囉
然而，你又覺得佢都係好差既
咁你仲繼續苦惱黎為咩

簽contract 都有臨時合約
睇開d

我個friend當年條女都係一樣咁對佢
之後好快就搵到第二個
所以全部都係大話嚟
其實就係分手既意思

暫時同分開兩個咁矛盾嘅詞語

2年佢都搵唔到好野個陣咪返黎搵返你先，之後再騎牛搵馬

我知佢唔好 由我第一日識佢已經知

但我都係中個頭埋去 覺得我有能力改變佢 依家咪不能自拔